覺唔覺個女仔過左火?

係咁講粗口
係男仔見到都驚